[遍地開花］馬鞍山連儂牆

我冇野講

海柏巴士站

推
今晚食宵夜時去貼張紙先

冇嘢講

推

一呼百應

飲食沙漠竟然有
下一站係咪大嶼山 離島

冇野講

身為新界東人合理啦
水泉澳除外

去完中環就衝番嚟支持

我地執緊野走架啦
但如果有收夜既巴絲想同香港講聲加油
我地留左小小位比大家
有筆有memo紙係個袋到

辛苦晒你地

地點係海栢巴士站天橋底